9點半蘋果新聞報道（2020年10月31日）︱ 831暴動案7人脫罪 救人男細訴感受（主播字幕版）

9點半蘋果新聞報道 LIVE直播（2020年10月31日）︱
831暴動案7人脫罪 救人男細訴感受（主播字幕版）︱
蘋果日報 Apple Daily
#香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.74M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

推